我地一齊欣賞 C朗 國際賽既入球成就

不知名國家 佔左 40球
安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

弱隊球王

你唔識就不知名?

安道爾 亞美尼亞 拉脫維亞 愛沙尼亞 法羅群島 匈牙利 盧森堡 阿塞拜疆 波斯尼亞 塞浦路斯 哈薩克斯坦 沙地亞拉伯

好勁架

小花對強隊入球數
法國 1球
德國 1球
巴西 4球
西班牙 2球
瑞士 3球
烏拉圭 3球
香港 2球
其他51球對廢隊入

請認清事實
不知名國家 佔左 40球
安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

開完又開？

C朗好勁 入好多波

朗迷對眼會自動過濾的

up

1999年既C朗 國際賽一球都未入過，垃撚圾

樓主真係朗迷

我心中得葡萄牙係強隊 牙朗入過未

香港唔係廢隊？

朗迷唔入呢個POST?

你咪係囉

我地美斯迷又贏一仗，王騎好波

香港好波